限聚令張告票根本就廢嘅 咪撚交錢

死黑警開告票俾你 而你附近根本冇4人/8人 什至得你一人
就咪交錢上庭抗辯
因為如果你係中左限聚令
就應該會有8張 同一時間 同一地點嘅告票
而根本得你一張告票 另外個7張根本就唔存在
咁你可以問下個官係點可以犯咗限聚令

係。。抄未抄囉。。

傻既先交

如果有8個人圍毆你, Popo淨係捉到6個, 咁呢6個都唔會入到罪

交佢老母就交

push